梁啟智：就係要留響第一排篤眼篤鼻

但是，靜下來後，我又想到那個留下來的理由：就係要留響第一排篤眼篤鼻。而我希望，會有代表我的人在制度內繼續篤眼篤鼻。

別誤會我，我是百分百理解從制度內爭取勝利的想法已經前無去路。但我主張在議會中留下來，因為我仍想用盡每一個機會讓對家難堪。

中共好難堪

屌, 改名做梁匡智啦

建制派議員全體出席會議,根本唔存在點人數問題

WFC

泛民重要投票就缺席 點篤眼篤鼻

梁啟智其實冇問題，佢支持飯民接受中共委任，但唔好屌鳩其他人指責同笑鳩飯民

即係唔會總辭？

依條友智商過唔過70？

又體制內抗爭？永續社運？

Kai智

佢呢類人醒呀 其匪最需要呢d on9 一定唔會搞佢

呢條飯民學棍過多排應該真係變過街老鼠

弱智
咪DQ你 拉鳩你囉

用盡所有方法領人工，到時俾人逼嘔返晒d糧出黎果陣唔好扮可憐呀傻鳩

呢條長毛飛啲頭髮就真係篤眼篤鼻啦

弱鳩智，比人當政治花屏當狗撚，仲以為自己會督到人眼鼻

咁不如入政府做官啦 仲有機會上京面聖直接篤鳩佢

屌你老母喺度篤眼篤鼻搞到我嬲到仆街
點算好

左膠諗到無野好諗，淨係見到你個柒頭都唔開胃la撚樣

佢就夠哂篤眼篤鼻

佢呢排夾夾埋埋呃咗幾多稿費

令自己難堪就有

搵痰餵豬就真係篤眼篤鼻
醜到飯都嘔出黎 仲點開會